網傳香港警員申請移民 內政部：曾參加暴力組織者將拒絕申請

台灣的內政部回應網上有傳聞指，大批香港警員攜同家屬申請移民到台灣，強調所有各類居留及定居的申請個案，移民署都會透過各種管道，進行安全查核及審視，確保將不法及犯罪，阻絕於境外。
內政部說，根據現行規定，港澳居民可以因為工作、投資、就學等理由，申請移民台灣，但如果申請人曾經有犯罪行為、危害國家利益、公共安全、公共秩序、參加或資助恐怖或暴力非法組織等，移民署將不會批准有關申請。
內政部又澄清，網上有傳聞用600萬台幣在台灣買樓就可以移民，是錯誤訊息。

HK Police=暴力犯罪組織

連登仔又自欺欺人
義士都唔走得啦今次

義士就去美國喇懵撚

別讓香港警察跑了